點解拍拖好快就會覺得悶

拍左一排就會覺得好悶
黎黎去去都係咁樣
之後好快就會分手 段段都last唔耐

究竟有咩方法可以唔會悶

首先唔好當拍拖係為咗解悶

你女朋友好大機會未玩夠
或者佢享受俾仔圍嘅感覺
一係就收兵

覆錯po 自膠

你想點樣？日日都有驚喜？

為拍拖而拍拖?

拍拖黎黎去去都係果啲野架啦
好難日日有新鮮感架喎